上莊已死 quit 莊就是超人

上莊係浪費生命而又虛偽嘅行為，「搏盡無悔」「叫莊」呢種道德觀念係弱者所建立

上莊嘅人誤以為對自己真誠，其實只係沉迷係「莊」呢啲抽象嘅概念入面

搏盡先於無悔

寶寶做咩唔上莊
想睇你著老西

留名

路過表示quit過莊

啱，「上莊」已經變咗虛無嘅宗教，啲人上莊係要搵靈魂嘅下水道

上莊is a MK behaviour

我老西都係留返 ibank 時普

不愛天堂，只愛大地

利申上過莊
根本onlun9 呃d細既賣靈魂 好似水鬼搵替身 今年我屌你下年你屌人 不過無黎貢獻又可以扮大袋都幾爽